有佛牌五想要，要點處理

我有個佛牌五想要，點樣處理好？

五你老母

六

七想要

八走寶

衰撚到連個口字都唔打

咩菇咩菇fire!

有聲

搵紅布或紙包著埋係土入面

九都想要

直接掉落垃圾桶啦，有撚用咩呢d野，有用就全世界唔撚使返工啦！屌，叫佢今晚黎拿我命啦咁撚勁！

有靈體 送去寺廟 無靈體 紅布入榕樹底 好似係

啱

猛

係有用 689死撚左啦

咪喺